［有圖］原來成報咁夠薑

成報未執柒架咩

型

777玩到建制報都屌佢老味

仲以為黨媒只識奶共

食屎狗林鄭

───────────
25地鐵 26機場

香港成報老闆自爆 4年前險遭20多名中國持槍國安「跨境綁架」

成報唔係一早同中共反晒面咩

反了反了

成報反咗共好耐啦

反啦反啦

梁振英嗰陣已經成日屌柒中聯辦同串佢港獨之父

咁而家成報即係咩定位? 唔係親中係咪可參考?

嘩 個紅字

成報畫風好飄忽，睇唔透

成報瞓醒了

騎牆派

成報定位應該係典型反共愛國的大中華膠

之前成日吹到成報係維尼個派，同張德江唔啱呀嗎，成日話香港野係張德江個邊，維尼心繫香港呀嗎，得啦得啦，2014吹到2019仲有人信架喎

9up
奶共，但分派系

個題落得好過蘋果

應記一功

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

「我阿爺同佢反面，慘被佢一棍來打扁」

大佬
記唔記得漢江泄流料事件

所以冇事親舐共，出事就反共

兒登仔知唔知成報係江派
淨係識話人中資紅色資本
建制唔係鐵板一塊

其實黨咁多錢係香港
只會想慢煮
佢地撚敢同香港人焦土

反左面好耐

內部權鬥姐

佢哋都分好多黨派

但落中聯辦面真係好撚痴線

成報不嬲反共
之前有個編編被斬，個集團董事長又因反共言論比中共搞

反了反了!

好耐冇見成報

[突發] 成報獲注中資 今日復刊

風向變了

成報唔係之前都有出位野咩

成報做左反共報好耐啦
old news

擺明係中共內鬥鬥到黎香港
成報都係黨媒, 差在不同派別

黨媒當笑話睇就可以了

東方早排先屌鄭若華 又屌政府又屌民建聯

19歲人 好似都未聽過有份咁嘅報紙

江派

吹梁游=建制B隊

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

元朗獨立會記他一功

良心發現

可能個總編住元朗

佢慢慢煮 煮到2047我地都無雙普選 佢一定全面收返晒想點就點
係港共懶醒搞屎棍

似乎成報只想對付習派嘅林鄭
事關成報唔係反共 只係氣虛嘅江派~

成報不嬲反共架

夠晒直接

屌你老味
child登真係child登
成報不嬲反共
仲咁多正評

反對特定人物派系啫
本質上都仲係反港台獨，甚至民主制度

反乜鳩，本身個老總有老解背景，係權鬥衰左搞到投奔cia先轉馱

成報老闆依附嘅中共勢力失勢迫住走佬嘛

宜家咪追擊囉

有無咁型

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1) 向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

反啦 反啦

成報有一段時間其實是解放軍報，依家已經唔知轉到咩黨派人士手

柒婆企到咁撚硬 其實是咪想成個香港焦土 再一國一際

Up

商家佬反 佢反
商家佬撐 佢撐

係咪咁？

720果日全世界都守護香港做頭版
得佢同蘋果用民陣做頭版
仲叫人上街

漢江泄

抵撚死啦林奠

做返香港人的報紙 好波

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

推，反了反了

定阿爺終於唔再buy佢

推

仲有人記得

勁

之前燒山講過如果送中通過，成報老闆都會被送中。

真？

成班係咪訓左十年
成報老細差d比人老笠坐艇返大陸轉左邊反共好耐
無人記得漢江泄

明報係搖擺賓周黎
唔好信

佢應該唔係香港好耐啦，遙控成報做9upper之嘛

好波 成報！

但 69 612 616果啲又唔見佢出黎？

起馬近幾年反共反到仆街
而家child登仔直頭以為成報係大公文匯d friend

傳聞"成報"背景好硬, 似乎係江派高層, 人脈關係深厚, "HK01"亦有北京專線, 消息來源似乎同習派有關。

講事實者

敵人既敵人

咁都好，多份報紙睇吓

push

借位

聽晚大球場將會有矚目全球既大事發生

成報老闆叫谷卓恆，反習既，幾年前喺機場比國安出槍夾返大陸，佢哎救命驚動職員，差人到 hold 左幾件國安，證實有槍，最後係不了了之，而家谷老闆好似喺美國

正視聽
成報係奶共報
只係近年會偶爾出下啲懶係大膽反共嘅文章/頭條
呢啲笑下就得
千祈咪撚吹奏

尋晚明報連未來一哥鄧炳強都敢起底啊！

間唔中就發下癲

架不停站火車得番林鄭一眾高官同警隊

果時吹到衡話要屌死梁振英同習總

生命有希望 前路由我創

Push

唔係行過見到都唔信

都幾大膽直接

無錯
佢可以一個屈尾十返去投共
唔好吹奏

成報同大紀元報無咩分別
個排個漢江泄, 日日都張德江, 四人幫, 張屌明準備被清算
最仆街講到習帝係明君咁, 屌呀, 追追下全部都好似老吹
依家太陽咪照喺東方升起

可能係睇果日邊個返工掛

成報係習近平系統的

成報反左習總好耐 訓醒未？

777變咗condom

成報 屌習大大 仲惡過蘋果
不過冇人睇

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

再推

你就咁youtube google 成報都好多料睇了～

唔係實體報仲以為key 圖

睇完標題笑左
夠狠

成報老板差d好似肖建華咁比中共0係香港機場夾返大陸.

作反

pish

Old news

成報幾年前都已經喺到屌緊港共

堅

成報

咩料

成班坐咗幾耐成報反共好耐啦

谷卓恆
‏@guzhuohenghk
5h5 hours ago
今天有太多好消息了，包括何君堯被追數、李鵬死咗、石鏡泉被炒、中國網軍到香港FB踩場反被香港網民起底揭私隱⋯⋯

大家慶祝一下吧！

朋友們！今晚一定要開香檳慶祝一下！

佢勾結黑社會
基本上同自殺冇分別
你老解落到黎我真係同佢講道理

食屎狗林鄭

成報不嬲都係咁你訓左幾耐

1

fact checked

嘩 原來仲有成報

江派報一定要幫襯

證明777/689同維尼唔同派系？

不嬲牆頭草

有立場洗L睇成報

敵人的敵人就是朋友

香港人係有底線架

成報江派㗎嘛！

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

其實而家明報仲睇唔睇得過

Respect!

哇 反了反了